有無人收到呢封信？

無端端信箱有封咁嘅嘢
內容如下

係咪老一輩搵筆友個d

耶和華見證人

回信問佢
你係咪見證到耶和華出現？